其實口罩應該點處置?

假設我由屋企搭車返到公司，個口罩係咪已經完成左佢既任務，應該要掉？
定係可以ｋｅｅｐ起佢，等到放工再用，返到屋企先掉？
如果可以重用，又應該點ｋｅｅｐ？
成日覺得綠色個面痴哂ｄ菌，點可能存放過程唔會將ｄ菌帶到落白色個面

Lm

呢個問題我都好想問
用一程就丟好浪費 起碼都想做到一日一個
有咩辦法

戴足全日

點都要2個 你食飯都要除罩啦 除左已經無用

我會入落個乾淨嘅信封度

口罩唔可以重用，除左就要掉

最長8小時
你戴住佢入面果層已經吸哂你啲口水 最好唔好reuse因為已經contam左

掉就除完圈埋用兩邊像筋cool實掉落有蓋垃圾桶
洗手

我會留返個包裝袋 裝住個口罩打個結dum左佢

現時坊間流傳教學係唔可以重用
屌，假設我返工搭一程巴士／黨鐵
講緊係1個鐘頭內
咁係咪已經要掉撚咗佢

放工要換個新嘅再戴?

我就係俾呢個問題困擾
特別係口罩用一個少一個

係，總之一除左就已經唔可以再用

搭單問埋 口罩過期會影響效果?

除咗嘅口罩基本上一定係掉，要放入有蓋垃圾桶。戴前同除後都要洗手，防疫就係咁浪費同煩，無計

同問